中大人類學畢業可以搵咩工？

有冇師兄師姐

畢業後繼續研究十八區乞食生態

驗屍？

mcdonald

保安師/ACO /CA
大把選擇 前路一片光明

可以做黑警，會上到pk凳嘅位

agent 😎

鄧博的高徒？

做考古學家

UFO

做人類

做死屍俾人研究

蔡正童？